[港島撚] 2018 立法會補選, 港島候選人你會點投?

(1) 區諾軒

(2) 伍廸希

(3) 任亮憲

(4) 陳家珮

唔撚投

利申 九東

投你老母閪

議會都失效N世，重投你老母咩投

唔想建制入